[mm] balm定chrome

買左balm, 好似唔岩自己髮質用。 見個個都話mm fit, 想睇下是咪chrome會比較岩用。

髮質硬重塔，是咪chrome 岩用d?

利申： gel開side back

pish

2隻除左亮度好似冇分別

我用開balm，就黎用完心郁郁想試chrome，想睇下有無巴打兩隻都試過可以比較下我知

睇下鍾意令定啞身架姐

holding都係差唔多？
我用balm唔多hold到

粗硬髮質覺得Chrome hold好啲

Chrome質感厚d同黏d
Balm太滑同薄

假設balm有5 分hold， chrome有無7 , 8 分， 定slightly more like 6分？

shiny如果balm係5 分， chrome會係幾多到。

thanks想assess下買唔買chrome. 樽balm唔多想用， 用左幾次炸屌， 人生最貴既髮泥

講真分別唔大
如果balm有5分Hold , 我會俾6分Chrome
shine就應該有7分，睇你用量

thanks清